youtube呢間無恥公司同香港黨委法官好q似

有人批評中共就引用COMMUNITY GUIDELINES屈你犯禁禁止你講野
成堆大陸五毛日日辱罵各國人, 各種人身攻擊, 惡毒詛咒 youtube官方就扮盲

香港法官只見示威者扔水樽就判暴動
藍絲斬到人入icu 就嘉許刀手再輕判

其實係咪同一個主子

可能係

點解youtube本COMMUNITY GUIDELINES 個標準因人而異
我對youtube好失望,班人已經同香港法官無分別

youtube唔好再私下搵kol游說人唔好公開屌youtube
你班人選擇作惡其實係人都觀察到

又要做老舉,又想中科舉
好心奶共就專心奶,唔好再9up COMMUNITY GUIDELINES 呃人